磁力雙面抹窗器 邊度有得買?

有冇人知依D磁力雙面抹窗器邊度有得買?
HKTVMALL又要等，又唔想淘寶